<font size='5'>

# LmStudio v1.8.2

<img src='doc/Images/logo.svg' 
    width="480" 
    height="320"
    link='#' 
    style="display: block; 
           margin-left: auto;
           margin-right: auto;
           width: 100%;">

## Информация о продукте:

>[Сайт проекта](https://lmsoftware.ru/lmstudio "Описание проекта") 

### Структура репозитория

<font size='3'>

Файлы программы находятся в папке bin 

Структура папки bin:

>bin/server - В данном каталоге расположены файлы сарвера приложений, инструкция по установки описана в Руководстве системного программиста
>
>bin/client - В данном каталоге расположены файлы сарвера приложений, инструкция по установки описана в Руководстве оператора
>
>__*Внимание: В папке server и client имеется разделение на операционные системы!*__

### Полезные ссылки

<font size='3'>

>[Описание проекта]( /Project_Description.md "Описание проекта")

<br>

## Техническая документация

>[Руководство оператора]( doc/Operators_manual.md "Руководство оператора")
>
>[Руководство системного администратора]( doc/Administrator_manual.md "Руководство системного администратора")
>
>[Создание ассет-набора](doc/asset_packs/asset_pack_creation.md "Создание ассет-набора")
>
>[Настройка освещения](doc/asset_packs/lighting_setup.md "Настройка освещения")
>
>[Cноски/заметки к вебинарам за Июнь 2024](doc/webinars/2024_june/webinar_footnotes.md "Cноски/заметки к вебинарам за Июнь 2024")
>
>(Устарело) [Создание интерактивной установки с анимациями (для преподавателей)](doc/events/interactive_stand_competition.md "Создание интерактивной установки с анимациями (для преподавателей)")